如果OT有得補錢，你會唔會OT？

會
唔會

做足24個鐘

再claim 工傷

補雙倍錢先會考慮

冇都補啦

我俾返錢公司早走1hr la不如

千祈唔好比我收工

開廿四小時，返埋紅日，水電租上網費都慳返
間公司夠穩定，成世都唔洗買樓
直接係茶水間終老

老婆點

叫埋佢一齊返喇

補得幾多比你呀
到時見你claim咁多 又吊7你話你效率低架啦⋯⋯

梗係會 做撚到死都OT

唔會

依家ot 100-300一粒鐘
一星期ot 20粒鐘

叫佢做茶水呀姐，一齊返廿四小時連紅日

同事收哂工時仲可以俾套ol衫佢，坐係老細房叫佢枱底含撚玩秘書play

又可以係做野個位屌閪玩辦公室偷情play

越諗越多好處

會，但x1.5以上先考慮
1 2個鐘內就x1算

屌你老母諗起都見到副嘴瞼

會貼錢OT

D野急既會OT埋
唔急就準時收工算啦

以後係公司訓

直接溝茶水呀姐

$30/hour?

女上司仲好,日頭俾佢屌到夜晚掉轉屌返佢.

我公司ot補1.5，但都唔想

睇下補幾多1.5會補多1，2個鐘1日
補2 倍係公司訓